726機場727元朗728上環

726機場727元朗728上環
齊上齊落

配合新死線

【記住條formula】死線已定，728不排除升級！置頂！

726 5點 交代上環元朗 針對黑警
728 2點 回應五大訴求 針對政權

[727] 既然都出左反對書, 不如算啦, 我地唔好遊行啦

推

728真係好多人 忽略咗

726好重要，傳宣警黑、流民政府比旅客推出國際

推！！

聽日元朗
後日上環